有冇IT 高手知呢個藍Mon 代碼係咩意思

呢幾日間唔中會咁

:(

代表部電腦唔開心:(

GPU 炒driver

需要洗機嗎？

更新驅動

明白 我重裝一次

要討論藍翻save HK
手足5系condom

要換 keyboard